大陸啲監控大數據唔係好犀利㗎咩

點解疫情控制唔到 亂晒龍

網上公佈資料嗰八個人咪即刻拉左囉。

上有政策，下有對策

邊似香港啲官咁聽話

邊個一講疫情就即時比人拉左，點會唔厲害

樓主意思話拉左8個，點解仲流到出去

唔係好強AI 咩，點解有人走到出去